喜茶8間執剩2間

2018年進軍香港時紅極一時的內地茶飲店「喜茶」（HEYTEA），自去年6月起爆發反修例事件，網民抵制內地品牌後，本港生意可謂一落千丈。喜茶在港有8間分店，惟近期6間分店連環停業，位於尖沙咀的3間分店更疑似全線「執笠」。本報記者今日（3日）以顧客身分致電目前正在營業、位於沙田新城市廣場的喜茶分店，職員確認喜茶目前在港仍有營運的分店只有兩間，更指其他分店「應該唔會再開」。

【連環停業】喜茶港8間分店只剩2間 職員：應該唔會再開

支那野放落肚會死嫁

希望最後兩間都執埋

完整元素週期表成就解鎖

搵人搞掂樓上隻五毛啦 d五毛次次提水煩唔煩，唔撚洗比錢買啊仲要年年加價又要幫d臭水過濾

d水憑自己本事48億買返來 點解要唔飲

有本事唔撚好賣，屌你老母

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

#ChinaStopHKCapitalism

樓上條撚樣蝕左好撚多咩
蝕撚到要周圍搵人發洩
去跳樓投胎啦

電靠大陸，你傻撚左呀屌你老母
依家叫你有本事就咪撚賣呀
咁撚有錢賣乜撚嘢水
唔係香港人買水你班大陸喱餓撚死咗啦
你老母人生仔你老母生仔
生你隻武漢肺炎上腦既傻柒
用4g5g唔撚洗俾錢呀
明買明賣講撚到恩賜咁撚樣
俾錢你班大陸喱賺呀依家，多謝都冇句
正柒頭

單機啦支那仔

撚樣，如果當年唔係阿叔我返東莞叫雞消費，你老母有撚錢養大你隻蝗蟲仔，做人要飲水思源，感恩啦柒頭

人哋監躉嚟㗎

d野係鬼佢諗，上頭d稿來

閪茶仲有2間剩?

幾時到閪底撈？

唔明嗰啲人諗咩 佢間野已經講到明話佢既奶唔係真牛奶 係溝出黎 都仲有咁多人飲